y3 Kaiwa 入咁小貨把撚牙？

屌佢即日出夜晚賣撚哂

黃色又冇黑白又冇

邊度賣曬？

網上好多地方仲有喎

出左第三日先去睇都仲有bo

我驚上網買錯size 巴打有冇網上推介？

冇我碼

淘寶

行哂咁多間未先
dmop,連卡佛都有

有咩 爸打係邊間睇？